男朋友係cls熱狗

男朋友係cls熱狗，之前未有口罩令嘅時候成日都唔戴口罩，話根本冇武肺呢樣嘢，只係政府用嚟愚弄市民嘅手段，又成撚日食煙，話煙民豁免左武肺喎，見撚到泛民同熱狗擺街站，又成日口噏噏咁屌點解啲人唔撚行埋去熱狗嗰度，屌你老味咩你自己心知肚明啦🙄
其實佢仲救唔救得返

對唔字 bb 我會改

入左邪教 救唔番 算鳩數

作為伴侶 你應該關注身邊人既精神健康 及早幫佢就醫 而唔係對方有精神病就離佢而去

唔好狗狗聲咁難聽